Daily mail 報導元朗黑社會襲擊事件有曬何君堯見黑社會、警見黑社會、孕婦比打嘅相同片

好勁，好祥細
=========================
•Witnesses have told of the horror of the moment gangs of men carrying bats bursting into Yuen Long station
•Viral footage on social media shows people screaming as the men beat protesters, commuters and journalists
•Critics rounded on the city's police force by accusing them of colluding with those who carried out the attack
•Clip shows pro-Beijing lawmaker Junius Ho shaking hands with the suspected gang members after the attack
•Beijing condemned 'intolerable' behaviour of 'radical protesters' who threw eggs and ink at the Liaison Office
•China says the demonstrators' behaviour touched the bottom line of the 'one country, two systems' principle
•In change of tactics, Beijing is allowing Hong Kong's anti-government protests to circulate on social media
•Some major shops such as Apple and Hollister have closed early today amid fears of escalating violence

One video shows a pregnant woman being beaten to the ground during the chaos at Yuen Long station and passing out

She was believed to be protecting her husband during the attack

Paramedics are seen treating the injured mother-to-be at the station

Hong Kong's roiling unrest took a dark turn late Sunday when gangs of men - most wearing white T-shirts and carrying bats, sticks and metal poles - set upon anti-government demonstrators as they returned from another huge march earlier that day

A protester shows his injuries after last night's attack at the train station carried out by triad members. Critics rounded on the city's embattled police force by accusing them of colluding with those who carried out the attack

One video showed pro-Beijing lawmaker Junius Ho (above) shaking hands with the a gang members after the attack, praising them as his heroes

One video showed pro-Beijing lawmaker Junius Ho (above) shaking hands with the a gang members after the attack, praising them as his heroes

Former sportscaster for local television TVB, Ryan Lau Chun Kong, is seen bleeding after a mob of suspected triad gangsters attacked pro-democracy protesters returning from a demonstration earlier in the day at Yuen Long train station

A mob of men in white T-shirts threatening pro-democracy protesters during clashes between the two groups at Yuen Long

Authorities said 45 people were wounded in the attack, with one man in critical condition and five others with serious injuries

Hong Kong's roiling unrest took a dark turn late last night when rampaging gangs of men - most wearing white T-shirts and carrying bats, sticks and metal poles - set upon anti-government demonstrators as they returned from another huge march earlier. Moments following the violent attack, groups of men in white with poles and bamboo staves at the village were caught on camera chatting with riot officers (above)

Protesters question why it took officers so long to arrive at site of violent attacks and want to know why no one was arrested

A senior district police commander, Yau Nai-keung, told reporters the police had not made any arrests at the station or during a follow-up search of a nearby village, but were investigating. He said police say they saw no weapons when they arrived

Suspected triad members dressed in white T shirts beat protesters in Hong Kong after another huge anti-government rally

Witnesses of the attack, including Democratic lawmaker Lam Cheuk-ting, said the men appeared to target black-shirted passengers who had been at the anti-government march

Lam, who was wounded in the face and hospitalised, said the police ignored calls he made, pleading with them to intervene and prevent bloodshed

Rampaging gangsters attack passengers on one of the carriages at Yuen Long station

推上國際

A man is seen bleeding from his head after the attack at Yuen Long

An image circulating on Facebook shows a group of men dressed in white brandishing sticks posing for pictures

Protesters shine lasers towards police during clashes following a march against the extradition bill earlier on Sunday

Protesters with helmet and homemade shields seen during the stand off with the police. Officers later used tear gas and rubber bullets in dispersing the crowd

Riot police use bean bag round to disperse anti-extradition bill demonstrators. Hong Kong has been plunged into its worst crisis in recent history by weeks of marches and sporadic violent confrontations between police and protesters

Acrid clouds of tear gas wafted through the city's densely packed commercial district as police battled masked protesters after another huge protest march, with seemingly no end in sight to the turmoil engulfing the finance hub

One man is left seriously injured after the violent attack at the train station last night. Furious pro-democracy lawmakers held a press conference today where they accused the city's pro-Beijing leaders of turning a blind eye to the attacks

A man begs triad members to stop attacking passengers on the train

A suspected triad members threatens protesters during the violent assault

Pictures of Beijing's representative office in Hong Kong defaced with anti-government graffiti have been circulating on China's Weibo

A picture showing a Chinese national emblem splattered by black ink has also been allowed to make rounds on social media

China's state newspaper People's Daily is calling web users to 'safeguard Hong Kong' with a poster (right) on Twitter-like Weibo while a picture showing a Chinese national emblem

Witnesses of the attack, including Democratic lawmaker Lam Cheuk-ting (above), said the men appeared to target black-shirted passengers who had been at the anti-government march

Lam, who was wounded in the face and hospitalised, said the police ignored calls he made, pleading with them to intervene and prevent bloodshed

Hong Kong has been plunged into its worst crisis in recent histor

Hong Kong conflict: The financial hub has been plunged into its worst crisis in recent history by weeks of marches and sporadic violent confrontations between police and pockets of hardcore protesters

The Chinese national emblem at the China Liaison Office is splashed with paint by anti-extradition bill protesters last night

Similar assaults by pro-government vigilantes against demonstrators during the 2014 'Umbrella Movement' protests were blamed on triads

Weeks of huge protests have done little to persuade the city's unelected leaders - or Beijing - to change tack on its future

Triad members were seen carrying weapons and had set upon the protesters at the station as the clashes continued last night

Masked men wearing white T-shirts were seen brutally attacking protesters in Yuen Long as they run away in fear

Riot officers fired tear gas and rubber bullets at protesters, hours after China's Hong Kong Liaison Office was daubed with eggs and graffiti in a vivid rebuke to Beijing's rule

China today harshly criticised protesters for hauling eggs at its office, accusing the demonstrators of violence without mentioning the attack against protesters and civilians last night

Wang Zhimin, the head of the office, blasted the protesters, saying they had insulted 'all Chinese people' as he called on Hong Kong's government to pursue the 'rioters'

The smashed glass entrance to the office of pro-Beijing government lawmaker Junius Ho is seen as protesters gather by the premises in Hong Kong's Tsuen Wan district today. The official People's Daily newspaper, in a front-page commentary headlined 'Central Authority Cannot Be Challenged,' called the protesters' actions 'intolerable'

Hundreds of thousands of protesters walk along Hennessay Road during an anti-extradition bill march yesterday

Hong Kong chief executive Carrie Lam (centre) said this morning the targeting of the office was a 'challenge' to national sovereignty, condemning violent behaviour of any kind

Six weeks of protests have done little to persuade the city's unelected leaders - or Beijing - to change tack on the hub's future

Under the 1997 handover deal with Britain, China promised to allow Hong Kong to keep key liberties such as its independent judiciary and freedom of speech

But many say those provisions are already being curtailed, citing the disappearance into mainland custody of dissident booksellers, the disqualification of prominent politicians and the jailing of pro-democracy protest leaders

Protesters march along a downtown street against the proposed amendments to an extradition law in Hong Kong on Sunday last week

Protest placards and flowers are displayed during a demonstration in Hong Kong on June 11 to demand authorities scrap a proposed extradition bill with China

Police officers stand guard outside the Legislative Council building as people protest the extradition bill with China in Hong Kong on the night of June 11

source:

好詳細

推

報得好好，就咁掃都睇得明

多謝外國媒體

係藍絲grp 講愛國愛黨嘅何議員申請緊綠卡

唔好比佢停，繼續文宣

勁多圖

推呀
宜家WhatsApp 不斷傳呢張話無孕婦
點拆

daily mail就算啦

推爆佢

One video showed pro-Beijing lawmaker Junius Ho (above) shaking hands with the a gang members after the attack, praising them as his heroes

巴打幫唔幫到手
大家仲嘈緊去定唔去既同時，做好曬準備先
最少我希望大家齊裝，唔好有傷亡
大家可唔可以幫手，唔該你地
［裝備撚入］元朗裝備討論

洗乜拆，雖然對事主黎講有D sad
不過第一眼睇落去絕對似係大肚婆(連何妖都當左佢係)，
而班黑社會係會連疑似大肚婆都打
咁唔通下次比人打前我要拎張x光出黎證明自己係咪有左唔打得呀？

都好過 cctvb ，
外國大把低質報紙，你估間間 NYT

push

咪都係打非戰鬥員女人
咁都要撐支共嘅話
佢真心以為唔就唔駛付出代價呀?

推比所有外媒外國巴

整理得好好

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

既然係噉，大家唔係唔幫吓何君堯手吓話？

留佢喺香港，共享大灣區榮耀！

Make Junius Ho Kwan Yiu and his immediate family members ineligible for U.S. Entry, Citizenship and Visas

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 集中一個post

黑出國際,港共支聯辦好波

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

Push

好高質！推出國際

唔係講乜，樣野係奧班馬攪出來，現在侵侵個正苦冇人專責處理白宮聯署。

一直要推 傻既都睇得明咩事

超詳細

我冇野講

up

垃圾狗警信唔過，一定要自組防衛隊，保護平民

外地媒體報得仲全面過本地

有時有左都未必即刻知啦 , 加番「疑似」大肚婆得啦

詳細！

真係好詳細，好感動

感謝記者朋友。
ho ball 又一次柒出國際!

睇緊一個好荒謬既圖輯，見到班官並列個張相，真係覺得好似似曾相識既電影場面..

竟然

留名

邏輯問題。

大肚婆比人打就唔岩。

冇打肚的女人比人打就岩嗎？

脆辯通常不停生支節模糊其因。

最簡單就係直觀其因。

至愚破至巧。

推
光復香港 時代革命

去私院, 所以醫管局冇記錄

何妖的活動會比西方國家定性為係咩呢
策劃恐怖主義活動？定係協助策劃恐怖活動？
兩個都係國際文明社會所堅定對抗的野黎

入左恐怖分子名單，佢個仔會點呢

屌佢老母咁撚柒詳盡嘅
光復香港，時代革命

文宣

He can kiss his green card and say goodbye

推, 好撚詳盡

Daily mail 我宣布你唔係辣殺

Daily 唔fail

1. 肥婆就可以打？

2. 你唔肯定佢係肥婆定大肚婆 但都照打？

3. 你見佢似大肚婆都照打？

光復香港 時代革命

警犬看電影.jpg 都冇

罷工 罷市
好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

光復香港 時代革命
自己香港自己救

推到班撚樣仆街

所有黑警即刻仆街死唔該

好撚嬲

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

唔錯，可以send比外國朋友睇

醫管局有公立醫院資料
唔一定有私家醫院/診所資料

無法無天

Pish

我無野講。

推呀各位

推
光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

入元朗遊行就係要同全世界講,香港係一個咩政權,黑警唔夠,仲要靠埋黑社會,呢個政府仲有咩認受性,元朗遊行,要show俾所有外國媒體知呢個醜陋政權!!!如果拉唔到呢個政權落馬,黎緊必定有大搜捕!

好勁

推！

Push
嘩 好勁
好似仲詳盡過好多本地嘅傳媒

推呀

大家千奇唔好send何君堯d相去美國, 會搞到人地冇得移民架

推 等多d人見到港共行為

多謝🙏🏼呢份報紙

Thank you Daily Mail

pushhhhh

簡單易明！

😡